sales請入，想要真4G無限上網

如上，請出招

岩上左CSL
178$ 6GB+用量皇